蘋果班賤種報紙佬真係好仆街

title完全歪曲曬個內容，你做得記者，第一樣野唔係學要唔偏頗，而係學點樣嘩眾取寵
唔係第一次，將一個人既印象完全180度改曬，humble變到囂張，痴9線

美斯挑皇馬機 「C朗走咗無料到」

巴塞隆拿隊長美斯認為，皇家馬德里在葡萄牙前鋒基斯坦奴朗拿度（C朗）離隊之後，實力是大不如前。

美斯承認他對C朗選擇登陸意甲並加盟祖雲達斯是感到意外，他又認為銀河艦隊在缺少C朗後，實力是受到嚴重削弱：「缺少了C朗令皇馬變的沒有像過往那麼好是很明顯的，這同時使得祖雲達斯成為贏得今季歐聯的熱門之一。」

美斯續道：「我當然對他的決定感到意外，我從沒想過他會離開皇馬或是轉投祖記。有很多球隊都希望得到C朗，他可是加盟了一支很好的球隊。」皇馬今季在歐洲超級盃不敵同市宿敵馬德里體育會，但銀河艦隊在聯賽開季的成績卻相當不錯，於新帥盧比迪古的帶領下，取得三戰全勝。

記者不嬲係咁做 外國都有嘩眾取寵嘅topic 唔係搵鬼睇

唔係不嬲唔同報紙都有自己Agenda Setting嫁啦，有咩咁出奇

唔代表咁係岩嘛
A1都好多報導係加曬個人感覺

有時候係要接受，社會係咁運作，如果佢唔係咁做點夠Click Rate，吸引人入去睇，同廣告商交代，點有錢搵，講到尾都係要生活。做到中立客觀而營運正常到，都無乜媒體做到

我都唔反對社會對呢種報導手法有睇法，但係唔係咁容易改變到，就算大家意識到呢個問題，但有咩實際手段可以去改變先，如果只係用簡單陳述去描述一件事，相信大家都唔會Click入去。

對我黎講，一間報館可以選擇咩去報導咩去唔報，呢個就定左張報紙既立場
而唔係去亂改yopic囉，咁同作新聞有乜分別

你Highlight 啲紅字，只不過係蘋果班人Over interpretation 姐 又唔係算係生安白造。

以呢單新聞為例，邊有可能用埋quotation mark去寫：C朗走左無料到
可能會話PE版無咁認真(事實上A版都未做到咁過份)，但係你一張報紙去俾d錯既info讀者，係好撚過份既事
可以用吸引既topic去引人睇，例如：
C朗走左，皇馬真係唔掂？睇下美C點講
皇馬無左C朗，夠唔夠砌巴塞先？
類似呢d
至少唔好呃人囉

exaggeration都係生安白造既一種啦
將一個人講既野俾人既感覺完全改變曬喎
萬一有人只睇topic咁點？

我都好認同你講，起碼唔應該直接用引號，因為蘋果只係Paraphrase美斯句嘢 不過你有你屌，蘋果有佢地繼續寫

你講個兩個topic睇到我都廢事撳入去

我都係只想好多人關注下姐。而且蘋果又咁鐘意上高登連登攞料
利申：我唔係講傳理，不過咁做都覺得好無道德

類似姐
不過唔代表要用假topic黎呃人睇囉

間間都係咁架啦，網媒斷章取義仲勁

我覺得佢地都係做細，最後話事都係編輯或者老闆。有時候Market Eeconomy 係會Crowed Out Morality 同Ethnicity。都係嗰句啦，搵食姐

都係，搵食姐，所以香港咪變到咁囉

岩岩放監? 定第一日睇蘋果?

我想講係，佢地做細嘅，條題點出，佢地話唔到事

越黎越過份
做到無黃管咁

有時候有批判都係好事

為左readership理得你死啦班妓者

體育新聞係鬥吹

吹得正都過癮既

蘋果一向係朗粉報

中文霉體成日都鳩譯完作個標題出黎引你班人鬧交呃click rate 架啦